有冇人一諗起返工就唔想訓

一訓醒又要返工

乖乖哋起身返工啦

我返份工國慶都要返工

巴打做邊行？

銀行 股票值格個d
總有d市無放假